求 PKM 心金模擬器+免通訊補丁

是咁的,最近用緊
DeSmuMEX_1.0.4 版,玩緊 繁中免通訊補丁
但係想用修改器整努力值個D
之後後現基本改唔到...
pokegen 定 pokesavhgss 都一樣

係咪應該轉個模擬器?
因為見 pokesavhgss 個D修改器全部都要.sav
DeSmuMEX save 檔全部都係 .dsv
基本就無反應

做乜鳩？